[live]東京花見進行中

開個post live睇櫻花, 有時間就會打
而家係上野公園不忍池旁邊睇住花食飯中

買咗pat櫻餅試下
食一個感覺良好
食兩個甜到溜

今日東京藝大畢業禮
嗰頭可以影到好多古裝人同櫻花一齊嘅相

呢舊乜黎...你一條友去? 我一諗到, 櫻花樹下, 一條友坐起度, 真係好

食呢 d 茶都冇杯更溜啦。

今次有人陪, 但我都見到有人係一條友坐喺度飲酒睇櫻花, 可能咁做喺日本係正常掛

有茶都係咁死甜

可能人地幫人霸位, 霸幾個鐘先有人黎

對面個日本妹?係全場唯一著住和服食嘢嘅人

好多人

不忍池中間有棵樹，上面勁多雀聚腳
八國聯軍喺度瘋狂影相

棵樹咁多白色嘅斑, 唔係雀屎掛

you got it

我返工條路, 有阿婆朝朝餵白鴿麻雀, D燈柱下面都係屎
btw, 巴打聽日去邊

晚餐食麵屋武藏

係咪兩個阿伯喺度餵雀？
啲麻雀好似識認人咁
其他人餵唔會飛過去

有個著到成個工作人員咁嘅阿伯喺度餵雀
佢仲招呼的遊客一齊喂

朝早去墳場睇櫻花
下晝未定呀

應該係普通市民嚟啫
上次我見棵樹隔離棟住個牌
話叫人唔好餵雀
個師奶同細路想學阿伯
但啲雀唔so佢哋

唔知影相會唔會畀人屌呢

八重洲櫻花通開得好夜
係夜晚想睇花既好選擇
條街重有好多好西食，正

啊伯比左舊餅一個遊客，d雀就飛晒上遊客手上面
唔通秘密係舊餅到

天氣如何？涷唔涷？係咪同香港差唔多？我見黎緊幾日都好好天

凍凍地，日夜溫差好大，中午上到20度夜晚11度要着外套
重有要帶口罩防花粉症，D花粉令人不斷流鼻水

早晨，今日一早去谷中靈園上墳

之後仲有咩行程？ 會唔會去新宿御苑?

谷中靈園呢個點唔算人多
可能因為唔比坐係地下飲飲食食

呢到未滿開，遲少少先來更
l

呢張睇落咁粉紅嘅, 陽光影響?

btw,花粉症真係好辛苦

後日去東京，好驚去到已經冇櫻花睇

我4月6日 先去東京 已經打定輸數😭

遠少少搭車去茨城果邊應該睇到？

依家plan 第一日去小金井公園 希望仲有

留名

樓主會唔會到中目黑？

正皮先
上次溫泉個post都未睇哂

唔同種
所以粉紅啲

帶埋我ok? D死鬼佬fd個個都冇興趣
好想睇

呢個係重點

花開情度+唔同種+色溫唔同
滿開既會白左

千鳥之淵而家係全盛期
靚到dum一聲
暫時第一名係呢度

light up個位靚到唔捨得走
建議夜晚來，冇咗一車車旅遊車人少好多雖然都係多

人呢

跟住去左淺草寺，好多地方今日見到有花瓣飄落來，代表....

有冇 book 定河邊餐廳食埋個景？

代表花要謝喇, 行快兩步啦你, 仲諗

我覺得可以
主要係間野個位好方便

由淺草行去sky tree

skyline?

行到對面河

呢兩日又熱咗

你個邊點幾鐘喇喎

係和
我住附近，明天會一路行過去

見有唔少巴打都book咗4月頭, 花尾都唔知睇唔睇到

我阿head 上星期去大阪, 佢話無乜

中途有間cafe

入去買杯酒先

一點啦
日頭鬼得閒打咩

你幾點返酒店?

jr全國 pass可以解決呢個問題， 識買一定買21日green
大阪應該仲早啲
你確定你阿head去啱地方

唔知佢, 無問咁多, 你知架啦, 問得多, 佢一句"你好得閒啊? 唔洗做?" 咁我就有難

算啦, 你都係訓吧啦, 廢事你第二日唔夠精神, 同你一齊嗰個就會屌鬼, 你就會被列入無下次

對住呢個景，飲一啖酒，就明白晒
點解啲日本人明明係工作時間中， 著曬老西都要蛇出去睇櫻花 飲酒

真係要訓了

尋日夜晚去咗shopping冇咩櫻花行程
直接跳去今日啦

今朝一早由新馬場站出發

源著目黑川一直行

櫻花開始落地
要來就快

目黑雅敘園嗰個位櫻吹雪

中途遇到呢檔花見糰子
吖竟然幾好食

中目黑前有個位， 飄落嚟嘅櫻花去唔到上流堆曬喺度
成條河變咗粉紅色

行到中目黑站求其搵咗間餐廳食午餐
pizza好煙韌幾好食
中目黑是食好西嘅地方

下接港女行街買野行程 唔打鳥

中目黑都幾多野 shopping。

我酒店住目黑嗰頭
今朝都去咗目黑川晨運
樹上已經少咗好多櫻花
條河呢個位昨天係冇成片粉色
要去就快

幾時都覺得桜吹雪係桜花最靚既時侯

中目黑啲花見小食攤檔都高質過人
唔係嚟嚟去去朱古力香蕉 章魚小丸子嗰啲
多好多款式

仲有成個禮拜先起程

有點窄。

購物完去返中目黑站睇夜櫻

啱啱好係目黑川櫻最後滿開既一日，開始有櫻吹雪同時d櫻花重完整
見到呢個景好似中咗六合彩咁

講真，買定jr pass

諗住搏下河口湖

櫻花到底係咩味...

咁多櫻花飄落條河度, 我第一個諗法係, 清潔嘅有排撈...

停左一陣冇更唔知重有冇人睇
呢兩日樓主去咗富士山區，但d櫻花5分開都冇，想交功課都冇櫻可以貼上來

咁多日都冇見到有人去清走d櫻花

你張JR PASS呢

早， 又係時候打下字
係富士鍾山苑住左晚， 唔怪之咁多師兄推薦， 頂樓個湯簡直無敵雄壯大山境， 嘆到早餐都差啲唔記得食

仲有去咗淺間神社本社櫻祭

啱啱好櫻滿開， 大家都係淺間神社新倉山嗰個就開放一半都冇， 建議呢2日去嘅巴絲去本社就好

去兩日一夜唔通開21日green咩

啱啱search下鐘山苑，都唔錯喎好似，我去個日2千4雙人房，但我得一丁友，唔捨得

櫻花期係貴d，好在我book果時味算櫻花期，開早左都有好處

最後一日搵花睇
睇weather news,東京大部分櫻花都落緊得芝公園同代代木仲有， 去芝公園嗰度搏一搏
1由六本木站行去芝公園

離遠就見到東京鐵塔

係成功嘅

酒店對面間權八仲有櫻花睇

要返來啦？

btw, 你個時去長野之後仲去咗邊？

開心時刻過得特別快，又係時候講拜拜
已經番咗

又要回歸工作模式

睇咗咁多日，由滿開睇到櫻吹雪到樹上得番個櫻花托， 充分感到櫻花嘅生命真係好短暫，只有一兩日時間先欣賞到頂點嘅滿開+吹雪櫻花景象， 咁奢侈嘅美景點影都留不住， 唯有親身去感受佢嘅存在
簡單啲講:
櫻花期機票酒店咁貴係值嘅
同喺花舖賣嘅櫻花完全係兩回事

我呢個簡陋遊記都到此完結
多謝大家收睇

去咗神奈川睇梅
睇完櫻花之後覺得真係爭好遠
櫻花實在太強

所以每年咁多人去睇櫻花

你長野點落神奈川?

坐高速bus番東京再轉電車， 平過由長野直接去

痴孖筋,

我7月諗住河口湖上松本then長野, 我google見佢曾經有過高速巴士河口湖上松長, 但已經停駛, 玩完

巴打係東京出發
唔經東京可以坐富士急行+中央本線上松本， 玩埋山梨囉， 雖然經東京入先係最平